{"id":1511,"date":"2020-06-11T11:11:00","date_gmt":"2020-06-11T04:11:00","guid":{"rendered":"http:\/\/13.212.116.143\/?p=1511"},"modified":"2020-10-06T13:47:50","modified_gmt":"2020-10-06T06:47:50","slug":"giai-marathon-quoc-te-da-nang-2020","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.pulse.vn\/giai-marathon-quoc-te-da-nang-2020\/","title":{"rendered":"Gi\u1ea3i marathon qu\u1ed1c t\u1ebf \u0110\u00e0 N\u1eb5ng 2020 lan t\u1ecfa th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p &#8216;Vi\u1ec7t Nam c\u00f3 th\u1ec3&#8217;"},"content":{"rendered":"<p><strong>Gi\u1ea3i marathon qu\u1ed1c t\u1ebf \u0110\u00e0 N\u1eb5ng 2020 di\u1ec5n ra t\u1eeb ng\u00e0y 8 \u0111\u1ebfn 9-8 s\u1ebd gi\u00fap lan t\u1ecfa tinh th\u1ea7n th\u1ec3 thao v\u00e0 mang h\u00ecnh \u1ea3nh \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc, con ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam \u0111\u1ebfn \u0111\u00f4ng \u0111\u1ea3o b\u1ea1n b\u00e8 qu\u1ed1c t\u1ebf qua th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p &#8220;Vi\u1ec7t Nam c\u00f3 th\u1ec3 &#8211; Vietnam Can&#8221;.<\/strong><\/p>\n<p>Trong l\u00fac nhi\u1ec1u n\u01b0\u1edbc \u0111ang o\u1eb1n m\u00ecnh ch\u1ed1ng d\u1ecbch COVID-19 khi\u1ebfn c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng th\u1ec3 thao g\u1ea7n nh\u01b0 tr\u00ec tr\u1ec7, Vi\u1ec7t Nam \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh t\u00e2m \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a th\u1ebf gi\u1edbi khi l\u00e0m t\u1ed1t c\u00f4ng t\u00e1c ph\u00f2ng ch\u1ed1ng d\u1ecbch \u0111\u1ec3 cu\u1ed9c s\u1ed1ng tr\u1edf l\u1ea1i b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng. V\u00e0 th\u1ec3 thao c\u0169ng s\u1edbm tr\u1edf l\u1ea1i v\u1edbi nh\u1eefng gi\u1ea3i \u0111\u1ea5u nh\u01b0 Cu\u1ed9c \u0111ua xe \u0111\u1ea1p C\u00fap truy\u1ec1n h\u00ecnh TP.HCM, Gi\u1ea3i \u0111i\u1ec1n kinh C\u00fap t\u1ed1c \u0111\u1ed9 Th\u1ed1ng Nh\u1ea5t,&#8230;<\/p>\n<p>Trong b\u1ed1i c\u1ea3nh \u0111\u00f3, Gi\u1ea3i Danang International Marathon 2020 mang s\u1ee9 m\u1ec7nh lan t\u1ecfa tinh th\u1ea7n th\u1ec3 thao Vi\u1ec7t Nam \u0111i kh\u1eafp th\u1ebf gi\u1edbi v\u1edbi th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p &#8220;Vietnam Can&#8221;, m\u1ed9t l\u1ea7n n\u1eefa kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh v\u1ecb th\u1ebf c\u1ee7a \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc v\u00e0 cho th\u1ebf gi\u1edbi th\u1ea5y r\u1eb1ng Vi\u1ec7t Nam c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0m \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eefng \u0111i\u1ec1u t\u01b0\u1edfng ch\u1eebng kh\u00f4ng th\u1ec3.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/cdn.tuoitre.vn\/2020\/6\/11\/dnim2017-311-1-1-1591842425040927338902.jpg\" alt=\"Pulse Active - Da Nang International Marathon\" width=\"672\" height=\"462\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center\">Gi\u1ea3i marathon qu\u1ed1c t\u1ebf \u0110\u00e0 N\u1eb5ng 2020 thu h\u00fat nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi \u0111am m\u00ea ch\u1ea1y b\u1ed9<\/p>\n<p>L\u00e0 m\u1ed9t trong s\u1ed1 \u00edt gi\u1ea3i marathon qu\u1ed1c t\u1ebf \u0111\u1ea1t chu\u1ea9n AIMS (Hi\u1ec7p h\u1ed9i Marathon Qu\u1ed1c t\u1ebf) \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c ngay t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Danang International Marathon k\u1ebft n\u1ed1i v\u1edbi nh\u1eefng \u0111\u00f4i ch\u00e2n \u0111am m\u00ea ch\u1ea1y b\u1ed9 tr\u00ean c\u1ea3 n\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p>Tham d\u1ef1 gi\u1ea3i c\u00f3 c\u1ea3 V\u0110V chuy\u00ean nghi\u1ec7p l\u1eabn nghi\u1ec7p d\u01b0 \u0111\u0103ng k\u00fd \u1edf 3 c\u1ef1 ly (10km, 21km v\u00e0 42km) \u0111\u1ec3 tr\u1ea3i nghi\u1ec7m m\u1ed9t cung \u0111\u01b0\u1eddng ch\u1ea1y tuy\u1ec7t v\u1eddi, t\u1eeb nh\u1eefng con \u0111\u01b0\u1eddng u\u1ed1n l\u01b0\u1ee3ng d\u1ecdc b\u1edd bi\u1ec3n \u0111\u1ebfn nh\u1eefng c\u00e2y c\u1ea7u bi\u1ec3u t\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a \u0110\u00e0 N\u1eb5ng.<\/p>\n<p>\u0110\u1ea1i di\u1ec7n ban t\u1ed5 ch\u1ee9c, \u00f4ng Bady Ph\u1ea1m nh\u1ea5n m\u1ea1nh: &#8220;Huy ch\u01b0\u01a1ng n\u0103m nay s\u1ebd kh\u00f4ng ch\u1ec9 \u0111\u1ea1i di\u1ec7n cho th\u00e0nh t\u00edch c\u1ee7a m\u1ed7i ng\u01b0\u1eddi m\u00e0 c\u00f2n l\u00e0 th\u00e0nh t\u1ef1u c\u1ee7a c\u1ea3 qu\u1ed1c gia. \u0110\u00f3 ch\u00ednh l\u00e0 m\u00f3n qu\u00e0 tinh th\u1ea7n c\u1ee7a th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p &#8220;Vi\u1ec7t Nam c\u00f3 th\u1ec3 &#8211; Vietnam Can&#8221; \u0111\u1ec3 cho th\u1ea5y th\u1ebf gi\u1edbi th\u1ea5y r\u1eb1ng Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam quy\u1ebft t\u00e2m v\u00e0 h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng v\u00ec Vi\u1ec7t Nam c\u00f3 th\u1ec3, ch\u00fang t\u00f4i c\u0169ng c\u00f3 th\u1ec3, v\u00e0 b\u1ea1n c\u0169ng c\u00f3 th\u1ec3&#8221;.<\/p>\n<p>Ngu\u1ed3n: <a href=\"https:\/\/thethao.tuoitre.vn\/giai-marathon-quoc-te-da-nang-2020-lan-toa-thong-diep-viet-nam-co-the-20200611092833077.htm\">Tu\u1ed5i Tr\u1ebb Online<\/a><\/p>\n<p><span data-preserver-spaces=\"true\">&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;&#8212;-<\/span><\/p>\n<p><i>Xem th\u00eam c\u00e1c s\u1ef1 ki\u1ec7n c\u1ee7a Pulse Active:<\/i><\/p>\n<ul>\n<li>HCMC Marathon:\u00a0<i><a href=\"https:\/\/hcmcmarathon.com\/vi\/trang-chu\/\">www.hcmcmarathon.com<\/a><\/i><\/li>\n<li>Danang International Marathon:<i><a href=\"https:\/\/www.rundanang.com\/\">\u00a0www.rundanang.com<\/a><\/i><\/li>\n<li>Challenge Vietnam:\u00a0<a href=\"https:\/\/www.challengevietnam.com\/\">www.challengevietnam.com<\/a><\/li>\n<li>Color Me Run:\u00a0<a href=\"https:\/\/colormerun.vn\/\">www.colormerun.vn<\/a><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Gi\u1ea3i marathon qu\u1ed1c t\u1ebf \u0110\u00e0 N\u1eb5ng 2020 di\u1ec5n ra t\u1eeb ng\u00e0y 8 \u0111\u1ebfn 9-8 s\u1ebd gi\u00fap lan t\u1ecfa&nbsp;&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":1514,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[14,12],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Gi\u1ea3i marathon qu\u1ed1c t\u1ebf \u0110\u00e0 N\u1eb5ng 2020 lan t\u1ecfa th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p &#039;Vi\u1ec7t Nam c\u00f3 th\u1ec3&#039; - Pulse Active<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Gi\u1ea3i marathon qu\u1ed1c t\u1ebf \u0110\u00e0 N\u1eb5ng 2020 di\u1ec5n ra t\u1eeb ng\u00e0y 8 \u0111\u1ebfn 9-8 s\u1ebd gi\u00fap lan t\u1ecfa tinh th\u1ea7n th\u1ec3 thao v\u00e0 mang h\u00ecnh \u1ea3nh \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc, con ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam \u0111\u1ebfn \u0111\u00f4ng \u0111\u1ea3o b\u1ea1n b\u00e8 qu\u1ed1c t\u1ebf qua th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p &quot;Vi\u1ec7t Nam c\u00f3 th\u1ec3 - Vietnam Can&quot;.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\" \/>\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<meta name=\"bingbot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.pulse.vn\/giai-marathon-quoc-te-da-nang-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gi\u1ea3i marathon qu\u1ed1c t\u1ebf \u0110\u00e0 N\u1eb5ng 2020 lan t\u1ecfa th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p &#039;Vi\u1ec7t Nam c\u00f3 th\u1ec3&#039; - Pulse Active\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Gi\u1ea3i marathon qu\u1ed1c t\u1ebf \u0110\u00e0 N\u1eb5ng 2020 di\u1ec5n ra t\u1eeb ng\u00e0y 8 \u0111\u1ebfn 9-8 s\u1ebd gi\u00fap lan t\u1ecfa tinh th\u1ea7n th\u1ec3 thao v\u00e0 mang h\u00ecnh \u1ea3nh \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc, con ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam \u0111\u1ebfn \u0111\u00f4ng \u0111\u1ea3o b\u1ea1n b\u00e8 qu\u1ed1c t\u1ebf qua th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p &quot;Vi\u1ec7t Nam c\u00f3 th\u1ec3 - Vietnam Can&quot;.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.pulse.vn\/giai-marathon-quoc-te-da-nang-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Pulse Active\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-06-11T04:11:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-10-06T06:47:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"969\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"646\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.pulse.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.pulse.vn\/\",\"name\":\"Pulse Active\",\"description\":\"We Create Moments\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.pulse.vn\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.pulse.vn\/giai-marathon-quoc-te-da-nang-2020\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1.jpg\",\"width\":969,\"height\":646},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.pulse.vn\/giai-marathon-quoc-te-da-nang-2020\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.pulse.vn\/giai-marathon-quoc-te-da-nang-2020\/\",\"name\":\"Gi\\u1ea3i marathon qu\\u1ed1c t\\u1ebf \\u0110\\u00e0 N\\u1eb5ng 2020 lan t\\u1ecfa th\\u00f4ng \\u0111i\\u1ec7p 'Vi\\u1ec7t Nam c\\u00f3 th\\u1ec3' - Pulse Active\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.pulse.vn\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.pulse.vn\/giai-marathon-quoc-te-da-nang-2020\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-06-11T04:11:00+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-06T06:47:50+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.pulse.vn\/#\/schema\/person\/37bcfc0fa2fed2efd95cc67e7535689f\"},\"description\":\"Gi\\u1ea3i marathon qu\\u1ed1c t\\u1ebf \\u0110\\u00e0 N\\u1eb5ng 2020 di\\u1ec5n ra t\\u1eeb ng\\u00e0y 8 \\u0111\\u1ebfn 9-8 s\\u1ebd gi\\u00fap lan t\\u1ecfa tinh th\\u1ea7n th\\u1ec3 thao v\\u00e0 mang h\\u00ecnh \\u1ea3nh \\u0111\\u1ea5t n\\u01b0\\u1edbc, con ng\\u01b0\\u1eddi Vi\\u1ec7t Nam \\u0111\\u1ebfn \\u0111\\u00f4ng \\u0111\\u1ea3o b\\u1ea1n b\\u00e8 qu\\u1ed1c t\\u1ebf qua th\\u00f4ng \\u0111i\\u1ec7p \\\"Vi\\u1ec7t Nam c\\u00f3 th\\u1ec3 - Vietnam Can\\\".\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.pulse.vn\/giai-marathon-quoc-te-da-nang-2020\/\"]}]},{\"@type\":[\"Person\"],\"@id\":\"https:\/\/www.pulse.vn\/#\/schema\/person\/37bcfc0fa2fed2efd95cc67e7535689f\",\"name\":\"Marketing Intern\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1511"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1511"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1511\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1520,"href":"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1511\/revisions\/1520"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1514"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1511"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1511"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1511"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}