{"id":1528,"date":"2020-08-20T14:32:35","date_gmt":"2020-08-20T07:32:35","guid":{"rendered":"http:\/\/13.212.116.143\/?p=1528"},"modified":"2020-10-06T15:22:04","modified_gmt":"2020-10-06T08:22:04","slug":"chay-ao-cung-manulife-danang-international-marathon-quyen-tien-chong-covid-19","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.pulse.vn\/chay-ao-cung-manulife-danang-international-marathon-quyen-tien-chong-covid-19\/","title":{"rendered":"\u201cCh\u1ea1y \u1ea3o\u201d c\u00f9ng Manulife Danang International Marathon, quy\u00ean ti\u1ec1n ch\u1ed1ng COVID-19"},"content":{"rendered":"<p class=\"mb-3 text-dark\">Tham gia \u201cch\u1ea1y \u1ea3o\u201d c\u00f9ng Manulife Danang International Marathon t\u1eeb nay \u0111\u1ebfn 6\/9\/2020 \u0111\u1ec3 quy\u00ean ti\u1ec1n \u1ee7ng h\u1ed9 c\u00e1c nh\u00e2n vi\u00ean tuy\u1ebfn \u0111\u1ea7u c\u00f9ng Vi\u1ec7t Nam v\u01b0\u1ee3t qua \u0111\u1ea1i d\u1ecbch COVID-19<!--more--><\/p>\n<div id=\"abody\" class=\"shortcode-content ck-content\">\n<p>Theo d\u1ef1 ki\u1ebfn, Manulife Danang International Marathon 2020 \u0111\u00e3 di\u1ec5n ra t\u1eeb 9\/8\/2020 t\u1ea1i th\u00e0nh ph\u1ed1 bi\u1ec3n \u0110\u00e0 N\u1eb5ng. Tuy nhi\u00ean, gi\u1ea3i b\u1ecb h\u1ee7y v\u00e0o ph\u00fat ch\u00f3t do d\u1ecbch COVID-19 t\u00e1i b\u00f9ng ph\u00e1t t\u1ea1i ch\u00ednh th\u00e0nh ph\u1ed1 bi\u1ec3n n\u00e0y. \u0110\u1ec3 c\u00e1c V\u0110V v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u1ea3i nghi\u1ec7m nh\u1eefng quy\u1ec1n l\u1ee3i \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadn c\u1ee7a gi\u1ea3i n\u0103m nay, BTC quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh t\u1ed5 ch\u1ee9c s\u1ef1 ki\u1ec7n ch\u1ea1y \u1ea3o.<\/p>\n<p>RUN FOR DANANG kh\u00f4ng ch\u1ec9 l\u00e0 m\u1ed9t th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p, m\u00e0 l\u00e0 l\u1eddi k\u00eau g\u1ecdi t\u1ea5t c\u1ea3 m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi h\u00e3y chung tay h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng v\u00ec th\u00e0nh ph\u1ed1 \u0110\u00e0 N\u1eb5ng v\u00e0 Vi\u1ec7t Nam trong th\u1eddi gian kh\u00f3 kh\u0103n n\u00e0y. C\u00f9ng v\u1edbi chi\u1ebfn d\u1ecbch Run For Danang, Ban T\u1ed5 Ch\u1ee9c (BTC) v\u00e0 \u0111\u01a1n v\u1ecb Manulife Vi\u1ec7t Nam \u0111\u1eb7t m\u1ee5c ti\u00eau v\u1edbi t\u1ed5ng gi\u00e1 tr\u1ecb quy\u00ean g\u00f3p l\u00ean \u0111\u1ebfn 1\u00a0t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng nh\u1eb1m h\u1ed7 tr\u1ee3 c\u00e1c nh\u00e2n vi\u00ean tuy\u1ebfn \u0111\u1ea7u c\u00f9ng Vi\u1ec7t Nam v\u01b0\u1ee3t qua \u0111\u1ea1i d\u1ecbch.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter\" src=\"https:\/\/cdnmedia.webthethao.vn\/uploads\/files\/mdnim-virtual-run.jpg\" width=\"600\" height=\"600\" \/><\/p>\n<p>Kh\u00f4ng quan tr\u1ecdng b\u1ea1n ch\u1ea1y \u1edf \u0111\u00e2u m\u00e0 quan tr\u1ecdng b\u1ea1n ch\u1ea1y v\u00ec m\u1ee5c ti\u00eau g\u00ec. M\u1ed7i b\u01b0\u1edbc nh\u1ecf c\u1ee7a ch\u00fang ta \u0111\u1ec1u g\u00f3p ph\u1ea7n t\u1ea1o th\u00e0nh m\u1ed9t \u0111\u00f3ng g\u00f3p l\u1edbn. H\u00e3y tham gia c\u00f9ng ch\u00fang t\u00f4i trong chi\u1ebfn d\u1ecbch \u0111\u1ea7y \u00fd ngh\u0129a n\u00e0y.<\/p>\n<p>Nh\u1eefng V\u0110V kh\u00f4ng \u0111\u0103ng k\u00fd d\u1ef1 Manulife Danang International Marathon 2020 nh\u01b0ng v\u1eabn mu\u1ed1n tham d\u1ef1 cu\u1ed9c ch\u1ea1y \u1ea3o n\u00e0y, c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u0103ng k\u00fd t\u1ea1i\u00a0<a href=\"https:\/\/www.rundanang.com\/vi\/chay-vi-da-nang\/\">\u0111\u00e2y<\/a><\/p>\n<p>Xem th\u00eam t\u1ea1i\u00a0<a href=\"https:\/\/webthethao.vn\/chay\/chay-ao-cung-manulife-danang-international-marathon-quyen-tien-chong-covid-19-fN8FaSHMR.htm\">Web Th\u1ec3 Thao<\/a><\/p>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tham gia \u201cch\u1ea1y \u1ea3o\u201d c\u00f9ng Manulife Danang International Marathon t\u1eeb nay \u0111\u1ebfn 6\/9\/2020 \u0111\u1ec3 quy\u00ean ti\u1ec1n \u1ee7ng h\u1ed9&nbsp;&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":1529,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[14,12],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u201cCh\u1ea1y \u1ea3o\u201d c\u00f9ng Manulife Danang International Marathon, quy\u00ean ti\u1ec1n ch\u1ed1ng COVID-19 - Pulse Active We Create Moments<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Tham gia \u201cch\u1ea1y \u1ea3o\u201d c\u00f9ng Manulife Danang International Marathon t\u1eeb nay \u0111\u1ebfn 6\/9\/2020 \u0111\u1ec3 quy\u00ean ti\u1ec1n \u1ee7ng h\u1ed9 c\u00e1c nh\u00e2n vi\u00ean tuy\u1ebfn \u0111\u1ea7u c\u00f9ng Vi\u1ec7t Nam v\u01b0\u1ee3t qua \u0111\u1ea1i d\u1ecbch COVID-19\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\" \/>\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<meta name=\"bingbot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.pulse.vn\/chay-ao-cung-manulife-danang-international-marathon-quyen-tien-chong-covid-19\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u201cCh\u1ea1y \u1ea3o\u201d c\u00f9ng Manulife Danang International Marathon, quy\u00ean ti\u1ec1n ch\u1ed1ng COVID-19 - Pulse Active We Create Moments\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tham gia \u201cch\u1ea1y \u1ea3o\u201d c\u00f9ng Manulife Danang International Marathon t\u1eeb nay \u0111\u1ebfn 6\/9\/2020 \u0111\u1ec3 quy\u00ean ti\u1ec1n \u1ee7ng h\u1ed9 c\u00e1c nh\u00e2n vi\u00ean tuy\u1ebfn \u0111\u1ea7u c\u00f9ng Vi\u1ec7t Nam v\u01b0\u1ee3t qua \u0111\u1ea1i d\u1ecbch COVID-19\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.pulse.vn\/chay-ao-cung-manulife-danang-international-marathon-quyen-tien-chong-covid-19\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Pulse Active\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-08-20T07:32:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-10-06T08:22:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.pulse.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.pulse.vn\/\",\"name\":\"Pulse Active\",\"description\":\"We Create Moments\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.pulse.vn\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.pulse.vn\/chay-ao-cung-manulife-danang-international-marathon-quyen-tien-chong-covid-19\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/1-2.jpg\",\"width\":960,\"height\":960},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.pulse.vn\/chay-ao-cung-manulife-danang-international-marathon-quyen-tien-chong-covid-19\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.pulse.vn\/chay-ao-cung-manulife-danang-international-marathon-quyen-tien-chong-covid-19\/\",\"name\":\"\\u201cCh\\u1ea1y \\u1ea3o\\u201d c\\u00f9ng Manulife Danang International Marathon, quy\\u00ean ti\\u1ec1n ch\\u1ed1ng COVID-19 - Pulse Active We Create Moments\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.pulse.vn\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.pulse.vn\/chay-ao-cung-manulife-danang-international-marathon-quyen-tien-chong-covid-19\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-08-20T07:32:35+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-06T08:22:04+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.pulse.vn\/#\/schema\/person\/37bcfc0fa2fed2efd95cc67e7535689f\"},\"description\":\"Tham gia \\u201cch\\u1ea1y \\u1ea3o\\u201d c\\u00f9ng Manulife Danang International Marathon t\\u1eeb nay \\u0111\\u1ebfn 6\/9\/2020 \\u0111\\u1ec3 quy\\u00ean ti\\u1ec1n \\u1ee7ng h\\u1ed9 c\\u00e1c nh\\u00e2n vi\\u00ean tuy\\u1ebfn \\u0111\\u1ea7u c\\u00f9ng Vi\\u1ec7t Nam v\\u01b0\\u1ee3t qua \\u0111\\u1ea1i d\\u1ecbch COVID-19\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.pulse.vn\/chay-ao-cung-manulife-danang-international-marathon-quyen-tien-chong-covid-19\/\"]}]},{\"@type\":[\"Person\"],\"@id\":\"https:\/\/www.pulse.vn\/#\/schema\/person\/37bcfc0fa2fed2efd95cc67e7535689f\",\"name\":\"Marketing Intern\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1528"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1528"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1528\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1533,"href":"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1528\/revisions\/1533"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1529"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1528"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1528"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.pulse.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1528"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}